有冇人覺得父母真係老啦？

每當一諗到未來十年左右就會再見唔到父母，就開始有D唔開心。有時仲諗，唔好彩可能十年都冇 就算有，D病痛都開始出晒嚟，生活上好多細節都會唔同左

雖然呢個係幾乎每個人都會經歷既事，但自己心態仲未tune到，有冇過來人講講點樣接受呢個人生巨大變化？

爸爸媽媽我愛你

如果愛父母，真係要珍惜每一日相處

不過人生就係無論幾珍惜，終結一日都會嚟

唉，我都好驚呀

睇相先發現老了

睇返細個既相，係會流眼淚

前日先淋過

細細個會好想父母唔係屋企，中學至大學會好想搬出去住

但當你驚覺父母真係老啦，就會百感交集，好想見多D時間

就算未真係老 都好驚會突然之間走咗

唔到你唔接受

辭工用時間同父母去玩啦
去外國睇下

我都好想周圍去同佢地去旅行
不過諗真一下其實無論做幾多野，我相信都總有遺憾

覺 而家每日一有時間就會陪下佢哋

我都好驚
完全諗唔到冇咗佢地嘅人生會變哂點
有時瞓覺會偷偷地喊
好驚失去佢地

想老母長命百歲
老豆早死早著

想哭

唔做咩都無用
做左起碼有開心回憶
大把香港人日日返工為上車
一係揾賓妹一係將兩老送老人院

我中學都不停咁諗
但到我幾年前結婚搬出去住
我第一晚喊到收唔到聲
淩晨都喊緊
真係好唔捨得佢地

開始見佢地老
所以近幾年不停帶佢地去旅行
襯行得食得玩多啲

有朋友個阿媽平日冇病冇痛
突然之間肺炎入院一兩日已經冇晒知覺
幾個星期就唔喺度

大家有時間真係多啲陪下自己父母
有時啲嘢真係好突然
冇咗就追唔番

真 我出左國讀書 佢地送我走果日真係想喊，但係為左比佢地放心我即刻另轉面樹起隻手指公向前走 但真係好想衝返去攬住佢地

希望自己身體健康
照顧佢哋至終老